新年望住飯枱啲餸。。。

忍唔住講左句
雞，全部都係雞！

究竟要食幾多餐

又係你條撚樣，食啦

你食先啦

經常PUBG